\begin{frame}{Conclusão}
\framesubtitle{Consecução dos objetivos}
    O desenvolvimento da plataforma de artistas monlevadenses para a Casa de Cultura de João Monlevade atingiu os objetivos propostos:

    \vspace{\baselineskip}
    
    \begin{itemize}
        \item Criou um ambiente digital para divulgação de notícias culturais, gestão de editais e acompanhamento das atividades da Escola de Artes.
        \item Ofereceu uma vitrine digital para artistas locais exporem seus trabalhos, ampliando a visibilidade e democratizando o acesso à cultura.
        \item Validada pelos testes, a plataforma mostrou-se funcional, eficaz e relevante para a promoção da cultura local.
    \end{itemize}
    
    \end{frame}
    
\begin{frame}{Conclusão}
\framesubtitle{Trabalhos futuros}
Para o futuro, algumas melhorias e expansões são sugeridas:

\vspace{\baselineskip}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Implantação e integração:} Implementar a plataforma na Casa de Cultura com a infraestrutura necessária.
    \item \textbf{Novas tecnologias:} Adicionar algoritmos de recomendação para personalizar a experiência dos usuários.
    \item \textbf{Acessibilidade:} Melhorar a acessibilidade com tecnologias assistivas, como leitores de tela e comandos de voz.
    \item \textbf{Monetização:} Criar um marketplace para artistas venderem suas obras diretamente pela plataforma.
    \item \textbf{Parcerias culturais:} Expandir parcerias e eventos colaborativos, ampliando o impacto cultural e socioeconômico da plataforma.
\end{itemize}

\end{frame}
