\begin{frame}{Resultados}
\framesubtitle{Critérios de Avaliação}

Os testes e validações da plataforma de artistas monlevadenses foram fundamentados em:

    \vspace{\baselineskip}
    
    \begin{itemize}
        \item Funcionalidade
        \item Usabilidade 
        \item Desempenho
        \item Segurança
    \end{itemize}
    
\end{frame}
    
\begin{frame}{Resultados}
\framesubtitle{Métodos de Avaliação}

\textbf{Testes de funcionalidade:} Foram realizados testes automatizados utilizando o framework Django, focando nas
funcionalidades do sistema.

\vspace{\baselineskip}
\textbf{Testes de usabilidade:} Foi conduzido um teste utilizando a ferramenta automatizada PageSpeed
Insights.

\vspace{\baselineskip}
\textbf{Testes de desempenho:} Foi conduzido um teste utilizando as ferramentas automatizadas GTmetrix e Validator.

\vspace{\baselineskip}
\textbf{Testes de segurança:} Foi conduzido um teste utilizando as ferramentas automatizadas Pentest-tools e Immuniweb.
    
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados}
    \framesubtitle{Pontos positivos}
    
    \textbf{Testes de funcionalidade:} Testes com Django validaram a criação de editais e inscrições, otimizando a gestão cultural.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de usabilidade:} PageSpeed Insights deu nota 100 para acessibilidade móvel e 97 para desktop.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de desempenho:} GTmetrix avaliou a performance em 90\%, com melhorias previstas após migração.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de segurança:} Pentest Tools encontrou 4 problemas de baixo nível; Immuniweb deu nota A-.
    
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados}
    \framesubtitle{Pontos negativos}
    
    \textbf{Testes de funcionalidade:} Poderiam ser realizados outros testes diferentes.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de usabilidade:} Idealmente os testes deveriam ser feitos com usuários reais.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de desempenho:} Somente será possível testar de fato quando estiver implementado, além de poder fazer testes de carga.
    
    \vspace{\baselineskip}
    \textbf{Testes de segurança:} Tentar um acesso não autorizado, sobrecarregar o servidor e fazer SQL injection provavelmente seriam efetivos.
    
\end{frame}